有無人可以話我知依個係咩字黎？

由佢上車到我落車我一路係度諗
屌你老母我諗埋係咪太空管
諗到頭都爆都諗唔到 有無人答到我

煙管
係香煙管理（榮譽）學士學位課程嚟

唔會係殘體「經」字呀

仲驚比人屌我文盲 原來真係咁難睇

可能真係 初頭我都諗係咪經管
但係又好似唔多似
屌 縮做兩個字已經核撚突 仲要寫到咁撚樣
Design條友個腦裝屎？

經營

経管栄養（けいかんえいよう、英：Tube feeding）とは、経口摂取が不可能あるいは不十分な患者に対し、体外から消化管内に通したチューブを用いて流動食を投与する処置である。広義には、チューブを介した栄養と言う意味で高カロリー輸液も含めることがある。その場合、流動食を用いたものは経腸栄養（enteral nutrition）もしくは経腸経管栄養と呼ばれる。

所以係Tube

利申: BBA

經管囉
盲撚？

我覺得似太空管多啲

利申 下年升中三

又假膠